我好想念梁天琦

唔知佢知唔知道我哋終於實行佢既反教條主義呢？
唔知有無人知佢對而家情況有咩睇法?
想念天琦

用咗 地厚天高首歌 就係因為好掛住佢

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

其實係咪我哋太慢
所以佢要一個人受咁多年